匯豐x興隆

興隆原來過去幾年喺財報隱瞞咗8億美元期貨損失。。。

警務人員子女關注組

唔係諗住唔還錢

關HSBC 咩事

HSBC（無息）借左6億美金比佢
呢獲mola mola
大量香港廢老可以去ifc

1. 債務重組，避免破產，慢慢還或還少啲
2. 搵中石化打救(FT消息)

咁聽日HSBC又要跌, 67我40蚊入左

當年19億美金都好似散紙咁比出去

But Hin Leong told its creditors this month that total liabilities reached $4.05 billion as of early April, while assets were just $714 million, leaving a hole of at least $3.34 billion, according to screenshots of the presentation to a group of bankers seen by Bloomberg News.
輸晒

之前41蚊開咗逃生門啦

屌你老味，玻狗今次仲唔一鑊熟

新加坡從此一蹶不振

又一間公司炒濃期油
依加原油仲平過可樂,都唔知點還